廖慧儀前度自殺最大責任係社會環境

一個大男人，成日搵唔到工。失業，歸根究底，搞到失業率咁高，邊個造成？又唔封關，疫情不停爆。

仲要最慘呢個時候條女厭佢失業飛佢！

佢前度係weak , 廖慧儀係仆街，果位派帽既男人都仆街，但最仆街，係正苦！

屙屎唔出賴地硬

同意 但點解正苦咁仆街都係因為無民主, 同中共打壓, 所以SAM既離世 同之鋒周庭IVAN被重判 基本上係同一件事黎, 知道好難捱但大家要撐住

有人話 Sam係手足黎

唔使淡化隻臭雞嘅罪

Fact?

仲要Sam哥係隻雞選雞姐個陣日日倍佢,反之SAM哥有困難就飛尻人

佢係賤，係仆街！

平心而論，條仔自殺除情傷，係咪因失業呢？

之前連登有人出post話條仔玩家黎

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

仲有條仔應該有抑鬱症，無去睇醫生，搞到咁

最仆街係武漢肺炎搞到全球一獲泡
呢個唔係失業率高企既錯 要怪既只可以怪支那

講真 條仔個look夠flirt好多囡
又唔係財困絕症 咁就走去死

佢可能flirt過好多女，只有佢飛人，無人飛佢。今次第一次被飛，咪咁

財困 失業 被女飛

條囡好多打手

本身同隻臭雞一齊已經要駛好多錢

最大責任係神
神比佢試煉都克服唔到
早d 去見天父

咁都屈得到入政府數
證明呢度d 人都幾痴線